{
	"Login": "登录",
	"Account settings": "账户设置",
	"Country code": "国家代码",
	"Phone number": "手机登录",
	"Push name": "用户名",
	"Password": "密码",
	"Connect": "连接",
	"Please insert a country code": "请输入国家代码",
	"Please insert a phone number": "请输入电话号码",
	"Please insert a password": "请输入密码",
	"Please insert a SMS code": "请输入短信验证码",
	"Please insert push name": "请输入用户名",
	"Network connection not availabe yet" : "没有网络联机",
	"Login failed": "登录失败",
	"Request failed": "要求无效",
	"CC": "国家代码",
	"Mobile Phone": "手机号码",
	"Get SMS code": "获取短信验证码",
	"Register": "注册",
	"Request Result": "要求结果",
	"SMS code": "短信验证码",
	"Code number": "验证码",
	"status": "状态",
	"result": "结果",
	
	"Chats": "对话",
	"Contacts": "联系人",
	"Main Menu": "主菜单",
	"Account Settings": "账户设置",
	"Exit": "退出",
	
	"Without messages": "没有信息",
	
	"Close Image": "关闭图片",
	"Share": "分享",
	"Email": "电邮",
	"MMS": "多媒体信息",
	"Set As Wallpaper": "设为壁纸",
	"Information": "信息",
	"Wallpaper set successfully.": "壁纸设置完成",
	"OK": "确定",
	
	"Close": "关闭",
	
	"Show previous messages": "加载之前的信息",
	"Write your message here...": "在这里写信息",
	"Open": "打开",
	"Download": "下载",
	"Stop download": "停止下载",
	"Stop upload": "停止上载",
	"Copy message text": "复制信息文字",
	"(typing)": "(输入中...)",
	"(online)": "(在线)",
	"No more messages": "没有更多信息",
	"Upload and send": "上载并发送",
	"Uploading": "上载中",
	"Send": "发送",
	"Send image": "发送图片",
	"Send video": "发送视频",
	"Send audio": "发送音频",
	"Send location": "分享位置",
	"Send contact": "发送联系人",
	
	"Downloading": "下载中",
	"systema": "系统",
	"audio": "音频",
	"vcard": "联系人 (vCard)",
	"image": "图片",
	"location": "位置",
	"video": "视频",
	
	"Plugin error": "插件错误",
	"Plugin does not respond!. Please restart application!": "外挂程序没有响应！请重新启动程序。",
	"Close application": "关闭程序",
	
	"Preferences": "参数设置",
	"Persons notifications": "信息通知",
	"Groups notifications": "群组通知",
	"Background": "后台",
	"Sound": "通知声音",
	"Vibrate": "震动",
	"minutes": "分钟",
	"hour": "小时",
	"hours": "小时",
	"Get messages": "检查信息",
	"As items arrive": "实时",
	"Show banner": "显示通知",
	"Light bar": "信号灯",
	"System sound": "系统声音",
	"Custom sound": "自定声音",
	"Tone": "声音",
	"Silence": "静音",
	
	"Location": "位置",
	"Longitude": "经度",
	"Latitude": "纬度",
	"Get location": "取得位置",
	"Can not obtain the current location.\nCheck that you have localization services activated.": "无法存取位置，请确定已启动位置服务。",
	"Select a contact": "选择联系人",
	
	"Leave group": "退出群组",
	"Confirm": "确定",
	"Yes": "是",
	"No": "否",
	"Are you sure you want to remove/leave this group?": "确定要删除并退出此群组？", 
	"Create new group": "建立群组",
	"#{id} has joined the group": "#{id} 加入了群组",
	"#{id} has left the group": "#{id} 离开了群组",
	"Group properties": "群组信息",
	"Subject": "主题",
	"Info": "信息",
	"Me": "我",
	"You": "您",
	"Owner": "拥有人",
	"Creation date": "建立日期",
	"Participants": "成员",
	"Send changes": "发送变更",
	"End group": "结束群组",
	"New group": "新增群组",
	"Insert a subject": "输入主题",
	"Are you sure you want to remove/end this group?" : "确定要删除并终止此群组？",
	"Add contact": "新增联系人",
	"of": "共",
	"#{id} has changed the group subject by '#{subject}'": "#{id} 更改群组主题为 '#{subject}'",
	"#{left} remaining": "剩余 #{left}",
	"You can not create more groups\n. You have reached the maximum number of owning groups": "无法新增群组，你已超过可拥有群组数量。",
	
	"Help": "帮助",
	"Donate": "捐助",
	"Discussion Forums": "论坛",
	"Change Log": "更新日志",
	"Back": "退回",
	
	"Messages text font": "信息字型",
	"Size": "大小",
	
	"Send e-mail": "发送电邮",
	"Help & Support": "帮助及支援",
	
	"Reduce image before sending": "发送前缩小图像",
	"No reduce": "不缩小",
	"Phone type": "电话类型",
	"All phone types": "电话类型",
	"Only mobile": "只限手机",
	"Mobile and work": "手机及公司",
	
	"Language": "语言",
	"English": "英文",
	"Spanish": "西班牙文",
	"French": "法文",
	"Italian": "意大利文",
	"Dutch": "荷兰文",
	"German": "德文",
	"Chinese (Simplified)": "中文（中国）",
	"Chinese (Traditional)": "中文（台湾）",
	"Chinese (Hong Kong)": "中文（香港）",
	"Notification": "通知",
	"It is necessary to restart the application so that this change can take effect": "需要重新启动程序以套用更新",
	
	"Check for updates": "检查更新",
	"#{appName} is up to date": "#{appName} 目前是最新版本",
	"New version": "新版本",
	"Russian": "俄文",
	"Changes": "更新",
	"Update available": "有可用更新",
	
	"My status": "我的状态",
	"Select your status": "选择您的新状态",
	"Your current status": "您目前的状态是",
	"Empty status. Please enter your status.": "自定状态不能为空白",
	"Status cannot be changed. Try again.": "不能更新状态，请再试一次。",
	"Empty subject. Please insert a subject for the group": "没有主题，请为群组新增主题。",
	"Available": "有空",
	"Busy": "忙碌中",
	"At school": "在学校",
	"At the movies": "看电影中",
	"At work": "工作中",
	"Battery about to die": "电池快没电了",
	"In a meeting": "会议中",
	"At the gym": "在健身房",
	"Sleeping": "睡觉",
	"Custom": "自定",
	
	"#{id} updated the group picture": "#{id} 更新了群组的图标",
	"#{id} deleted the group picture": "#{id} 删除了群组的图标",
	"Change": "更改",
	"View": "查看",
	"Delete": "删除",
	"Profile picture": "个人头像",
	"View profile picture": "檢視個人圖像",	
	"This contact does not have a profile picture": "此联络人没有设定个人图像",
	
	"Get voice code": "获取语音验证码",
	
	"Delete account": "删除帐户",
	"Account can not be deleted": "删除帐户失败",
	"Account deleted successfully.": "删除帐户成功",	
	"Deleting your account will:\n - Delete your Whatsapp account\n - Erase your message history.\n - Delete you from groups.\nContinue?": "删除您的帐户将会：\n- 删除您的 Whatsapp 帐户\n- 删除您的讯息记录\n-退出所有群组\n确定删除？",
	"Forward to group": "转寄至群组",
	"Forward to contact": "转寄至联系人",
	"Select a group": "选择群组",
	
	"Purchase subscription": "购买程序",
	"Invalid password. Please, check your account settings.": "密码错误！请检查帐户设置。",
	"Your account expired on #{date}. You can purchase one year subscription.": "您的帐户将于 #{date} 到期，你可以购买一年会借。",
	"Go to account settings": "移至帐户设置",
	"Account expiration date": "帐户到期",
	
	"Mute": "静音",
	"week": "星期",
	"Muted": "已静音",
	"Unmute": "取消静音",
	"Code": "验证码",
	"Cancel": "取消",
	
	"Delete all messages": "删除所有信息",
	"Do you really want to delete all messages from all chats?": "确定删除所有对话信息？",
	"Do you really want to delete all messages from this chat?": "确定删除这个对话中的所有信息？",
	
	"Recording": "录制中",
	"seconds": "秒",
	"Groups": "群组",
	"Export messages to file": "导出信息",
	"Message history saved successfully!": "信息记录已成功储存！",
	"Error saving message history!": "无法储存信息记录",
	"New broadcast message": "新广播",
	"Broadcast message": "广播信息",
	"Broadcast messages": "广播信息",
	"Select recipients": "选择联系人",
	"selected": "已选择联系人",
	"You must select at least one recipient": "你必须选择最少一个联系人",
	"Only recipients who have you in their contact list will recieve the message": "只有在通讯录中有你电话号码的联系人才会收到广播信息",
	"You can only select up to #{max} recipients": "你只能选择最多 #{max} 个联系人",
	"recipients": "联系人",
	"Recipients who have received": "已收到的联系人",
	"Message": "信息",
	"Message to multiple recipients": "新的广播信息",
	"Multiple recipients": "广播信息",
	"Contact chat" : "联系人对话",
	"Group chat" : "群组对话",
	"All": "所有",
	"Forward message": "转发信息",
	"#{unread} unread messages": "#{unread} 个未读信息",
	
	"Chat background image": "对话璧纸",
	"Default": "默认",
	"Custom image" : "自定义图像",
	"None": "不使用壁纸",
	"Image": "图像",
	"Path": "路径",
	"Select": "选择"
	
}